用假牌佔電單車位 男警被控明日提堂

一名姓吳（41歲）男警員，早前涉嫌以假車牌泊停車場被捕，警方經進一步調查及徵詢法律意見後，今日（13日）落案控告他一項「拒絕提供車主資料」罪，案件明日（14日）在東區裁判法院提堂。

事發於本年1月15日，吳涉嫌在香港仔一個公屋停車場，以虛假車牌使用一個電單車月租停車位，遭管理員踢爆後棄車逃去。警方港島總區刑事部調查後，於2月13日以涉嫌「以欺騙手段取得財產」拘捕吳，案件由港島總區重案組跟進。

香港差佬呢。。。

每次都有果句唔見左既